# Oi #

Esse rep é usado como uma maneira fácil de guardar os exercícios propostos.

*Qualquer script dentro dessa rep esta livre para qualquer reprodução, modificação, etc.. feel free to do as u please :)*